又射波了

連續射左兩日

你可以唔洗返啦

射波果刻既心情實在難以言喻，射波係驚喜 突如其來，你會覺得係恩賜，而plan好左既假只會覺得係應得並無特別，所以要好好享受埋呢一日，然後聽日準時返工等收信

Between 我真係病左既
但原來諗住今日返到

新會員?

佢病到short撚左